你地啲後生仔淨係識得搞亂個社會

今朝搭車，聽個司機向師奶抱怨，話有年輕人顧住玩手機唔叫落車。講講下就講到後生仔搞搞震，搞亂社會

相信大家好常聽到後生仔+搞搞震呢個組合
又唔會有人話醫生律師有份搞亂架喎
點解呀？因為對家唔會提呀！
連醫生律師都支持仲得了嘅，咁佢地到底係好人定壞人

呢個係說服老一輩嘅關鍵，對老人家/中年人嚟講，
專業人士講嘅嘢不嬲最有說服力

依家好多中年人，老人家都覺得係後生仔搞搞震。
後生仔已經被貼上搞破壞嘅標籤！
亦都好大機會因為呢個標籤流失咗一部份人嘅支持。

我覺得要令今次唔再似係年輕人嘅政治運動，
而係全民參與呀！！

文宣可以多啲提及，
反修例運動係有好多唔同年齡層嘅人參與，
仲要好多係專業人士！！
特別係老人家，師奶最信任嘅醫生護士（權威人士）
令佢地有所動搖，思考自己立場係啱定錯已經對我地有利！！

第一次出post，未必講得清晰睇得透徹，希望大家明白我想表達嘅嘢

自推

推

推你老母

瞓唔著推多推

多謝推post

可唔可以唔好做標題黨，唔該

Sorry因為想吸引大家睇，下次會注意

You know what they need

醫護同公務員都集過會
律師又遊行過
而家都覺得政府冇問題既就真係冇得救架喇其實